有冇人玩fallout 76？ (2)

雖然隻Game 真係好多Bugs
但推得完一個Post都叫有人玩
期待下之後更新會好似No man sky咁做番好

留名

究竟邊度有black titanium 礦，個個都話belching betty有，但係我行黎行去都搵唔到

Leave name

打礦工掉布料拆解，或者去左下地圖城鎮有部販賣機賣礦工地圖，120元地圖有15粒，80元地圖有10粒

貼圖整捷徑

Vault 94啲人仲早過76?

係
戰後1年開左門跟住閂返

除左server，超好玩

而家周圍搵mole miner打

除左respondor 同 white spring hotel嘅bot之外，仲有冇多啲vendor?想賣藥同純水換caps，但佢地每邊都係得200caps

仲有幾個早開過76

搵到個網站列晒所有資源嘅地點

打機械人係咪用LASER大力D?

d人喪屌隻GAME
但係我都仲係好想好想玩
但係E加買 又驚遲D會再平D
比人咁屌法 我諗聖誕隋時百零蚊買到

等聖誕啦

而家俄版都係210蚊，上淘寶買，我就是成功的例子

前兩日睇俄版好似都有折，百四蚊入到手 好似係

買左150蚊果張地圖
話係空氣淨化所02果度有black titanium
但去到搵左好耐都搵唔到邊度有

指住地下咁行啦,見到"採礦場"就可以撳E,通常係凸起嘅土堆

今舖真係可以低價吸納

見到改槍果度有d配件話加「爆擊傷害」，即係打頭會高傷d? 定係潛行攻擊果種爆擊?

d能量武器咁廢

係咪真係o係佢mark既範圍入面

係,好大機會喺圓圈範圍中間

thx u 巴打，今晚再搵下先

應該係真係爆擊果隻爆擊? vats中自己㩒掣果種

76出來向右行過左馬路
咪有個垃圾場無限生產

睇我#16個留言入面個網，有列到啲礦場嘅位置

diu喇星仲未開ser

應該要聽朝

睇到巴哈有人話「戰鬥步槍」就算改左自動射擊都食「非自動步槍」既卡，真定假? 有冇人用緊?

ps4 撚留名

大家玩pc定ps4?

呢度風向係pc, 舊登果面有ps4集中post

高lv怪減咗差唔多一半經驗值 睇黎佢唔想比人刷怪升

我見過條友182lv

巴哈有人測試左，真係食晒兩種 自動/半自動步槍卡

冇咁多位插卡，有鬼用

又話個camp bug整好? 轉個頭重on又唔撚見左

係咪有人霸左個位

佢好似修改過d地圖，有d位更新之前可以放camp，更新完之後放唔到，我之前個camp放係平林鎮教堂後面，更新完之後同一個位就放唔到，要順住條河上遊搬屋

白泉個位最好，地平+隔離又有商店街，有啲位仲有機械人幫你睇水
但成日同人撞 同一棟野都唔知起左幾多次

個camp撞位嘅話，系統應該會成set咁同你儲起，唔洗重新砌架喎

whote spring係幾好，不過成日畀人丟核彈

其實完左主線之後仲有咩好玩?
大部分地方都去過哂

加點模擬器：

玩下啲event 去幫下啲新手

雖然唔係話唔好玩 但玩到10 level就無再玩落去
可能毒撚無朋友淨係適合單機驚

i know that feel
不過10lv悶還悶 仲算係易打, 我單機堅持到25, 唔理主線定支線, d怪開始高過自己, 成日俾怪追到要走佬+長期冇晒治療針

又唔想刷怪升lv, 唯有定居係地圖中間周圍飛打下容易嘅事件任 諗住到30先繼續打主線

模擬廢土

好彩我20lv 執到枝兩星戰鬥散彈槍，爆炸屬性同夜晚加攻，無乜邊隻殺唔到，係有時trigger 左bug 要再入世界，我單人玩，主要修shotgun 同單手近戰

而家42lv 唯一秒殺唔到就係福屍獸

我都係近戰, 而家25滿咗雙手武低階, 然後發現單手武係勁d

考慮緊重玩, 反正而家隻人亂點, 成身裝爆晒冇料修理, 學到嘅武器強化勁嘅都係得球棒同12重量果個雙手鎚

今集如果冇死打棒應該都唔會用球棒, 如果有又唔係50lv武又冇用, 都係今晚正經重玩算

其實又唔洗重玩既，我開頭方向唔明確，但而家我會focus S>I>L 咁配，其他最少有3點，主要玩突變動力甲， 你慢慢玩 升到之後再真係重新配點比較好

單手武我自己本身想慳位，通常都係3 重左右 每次出去都帶兩把交替用 再加枝shotgun, 我本身有考慮過雙手武，但始終比較重 同相對既卡都比較多，唔想用減雙手武重量。

啱呀, 所以點完雙手先發覺可能永遠少3張卡 雖然lv無上限, 不過我而家有經驗, 隻人又冇好裝, 重玩25lv最多禮拜日都升得返, 反正一個人慢慢玩

巴打著甲玩潛行唔可行? 好似唔覺有裝甲改裝減行路聲, 如果冇我應該傾向唔著甲, 最多惡戰先開, 15力之後可能會分多少少落敏

其實潛行流之後有個神秘任支線件甲係潛行專用，但我見有D 人著動力甲基本上就好難潛行，加上我自己就鍾意硬爆，一人一刀 大大力shotgun 就夠哂爽

我反而玩突變流 抽到遴甲同咩扭曲肌力 上去打近戰夠哂硬

thx巴打, 我唔係驚隻人唔夠大力同唔夠硬, 純粹係因為潛行近戰好玩 算係玩同公司skyrim情意結黎

秘神會我解緊 開咗個頭, 已經預咗最終型態會係一個核突光頭大叔著裙

唔知做乜多左8個工業用淨水器+28個小型發電機
擺左半粒鐘，擺滿晒成條河

更新左又唔比刷，好多bug

有冇人做到每日任務
做過一次之後就冇得再做

一日做一次
之後返同一個地方接

rich

lv40嘅怪連100經都無 更新前升過lv50當自己賺咗算 無聊先再打怪刷裝

都係個句…恨鐵不成鋼
明明咁大潛力ge好遊戲，都可以搞到一塌糊塗，真係好sad

擺明係班濕鳩高層急功近利，想用Fallout嘅名氣賺快錢啦仲夠膽死用尼龍袋當帆布袋咁賣，當班fans係傻仔

fallout今次真係唔抵幫 感覺內部好似無test過就公開出黎, 相信玩得耐少少嘅人點都一定撞過幾次bugs 其次,無人類NPC咪加返少少變種人NPC都得掛?至少玩落去都熱鬧啲
PVP又係on9, 先手反而無著數, 條友打完你可以唔理佢住, 等佢無防備個陣再直接做鳩佢 我寧願佢學下GTA咁比玩家自己開關PVP模式

宜加希望佢黎緊幾個避難所加返堆NPC令佢變到好似RPG game啲主城比玩家互動吓, 唔計76一共有3個,抽一個都好啦,我唔想再幫機械人打工啊

其實佢出個陣已經覺得奇
個頭講完第二頭就話出左
邊有咁快啊
根本就係將fallout 4 加左個多人mode…
beta完d野無改過都不在話下…
之後風評勁差，嚇到我班fd都唔敢玩…
明明隻game其實幾多野玩，幾多元素令人追來玩…
可惜之後d人玩bug玩到基本上無敵
仲邊有心機玩落去…
其他唔用bug見到越來越少人玩又係心灰意冷…

24個工業淨水器 每斷一次線就同你複製一次d建築物

當初自己比60美金pre-order又係on9 諗住見fallout 系列支持吓，嗰時有bugs都預左，但估唔到係多到離譜
轉個頭1星期後即刻同你降價，有啲game鋪賣緊2百幾 Beta仲要特定時間開放，時差問題下下凌晨先開ser, 根本就無點玩過beta
感覺自己好似比Bethesda 撚狗

無fd肯買都預左 YouTube 入面大部分都係屌緊隻game，又點會比到動機佢地買

隻GAME 上ONLINE 無問題, 係間公司on9

其實 好似彈藥箱 醫療箱個D

幾耐先再 重新可以LOOP 一次

呢家25LV . 做主線打既怪 成日40LV

好唔夠醫療針用

得閒做下server個堆事件任, 通常有人做緊我會走入去掛機黐場, 獎勵照袋

呢家成日周圍飛

發覺PS4 過場

成日都LOAD成 １０幾２０秒

你可以係luck 度點藥農，一點夠洗，三點我包你多到濫用

我而家針有90幾枝 超級針有10幾枝 焗住我又要係力量點左行動藥箱，唔係過百磅

而家等緊更新商人 , 再放針 先換返攻擊卡

武器配件個木箱係唔係要夠skill先裝到？
裝唔到真係唔知買黎有咩到

預一日24小時
前期唔夠針可以升Luk技摷葯
醫療箱，鏡箱可以按三角摷多次
中後期做自己人任務去白泉買醫針配方

依家迫我玩返近戰，本來玩潛槍，點知都係近戰起係王道

近戰你地覺得單手定雙手好

用開滑雪板

雙手

你要起luck 個perk 到升card 搵醫療用品增加機率，機本上起luck 到 可以增加你搵彈食物同藥

拳最勁
其次雙手
單手收番埋

拳係因為著甲有得改隻手有加成?

T-51差隻左手就齊哂成set 成日出埋T-45同T-60

有冇玩pc嘅巴打係咁斷線 改裝緊個基地嘅時候突然斷左 冇左啲工作台 又要再四圍搵gears

應該係隻game問題
我間中都會連續斷線,所以我通常直接轉其他server
至於基地有時堆炮台會唔知咩事壞哂,但發電機又無損傷

拳套武器基礎攻擊高
速度多數中
Dps最高
唯一問題就係唔可以著PA

隻game咁撚廢都關到2個post

開

剛剛畀人殺咗偷曬啲垃圾

有無人玩sniper 流？ 邊枝槍最好？
成日唔夠308彈

高斯步槍

把電漿步槍咁on9,打變種人，機械人唔扣血

廢土日常 俾人執咗都叫做有人中獎, 我仲試過幾次係執屍途中自己斷線 個紙袋應該係原位擺到消失

其實我係前一日執到個紙袋入面好多垃圾,超開心啦跟住呢就放咗少少入自己個箱度 不過都已經放爆咗喇

不過尋日 入核爆區俾人亂劍斬死咗

真係冇辦法, 個箱細, 唔理負重喇擺晒上身, 死咗又會跌晒出黎, 以前單機都唔會咁 而家玩近戰, 除咗防彈fiber同膠水見到會執, 其他垃圾儲少少就算, 武器同衫除咗著係身嘅其他拆晒, 個倉都keep住5xx

而家個箱都係擺垃圾only 因為除咗垃圾其他嘢死咗都唔會跌出嚟

當然擺垃圾都擺滿曬啦, 可能要花啲時間慢慢揀要留的垃圾

單手近戰真係唔夠力。。。。用大鎚一下死，用牛刀都要3 4下
又要重新開過新人

我早幾日先因為雙手太慢轉玩單手, 仲覺得勁d, 頭廿lv都仲係覺得單手勁d, 片得快可以cut停怪

今集有冇得用機關槍插刺刀之後唔入電變電鑽?

Fallout76 Discord 群招人一齊玩

一開始玩下.308 同 散彈先，執下垃圾存下錢，到你25lv 白泉好似有一套25lv 動能甲買，到時再玩無雙都未遲

有冇升perk 呀

頭十幾lv 升全力拎拳頭都可以秒怪

有冇好嘅裝甲推介去邊度執

解任去到整發挖機甲, 屌佢個工廠入面成堆變種人, 仲有個拎火箭炮, 25lv入去俾人炸到開花 堆屍死咗幾次先清得晒

結果唔夠黑合金

where is it

地圖左下角灰色區, 我係解秘神會順便解到過去, 行近個工廠果陣會有個任務係張poster度開始

好似叫bramwell, 灰色區右下角有兩舊紅色塔附近

thanks, 搵嚟搵去都搵唔到左腳嘅裝甲

平時執多啲gunprowder 同lead，再用tinker bench 整子彈

有冇人知如果身上有幾種mutation嘅話，Radaway係一次過清晒定每次醫一個？

過到去會有任務, 叫你check兩部電腦, 之後學到點整挖掘機甲, 不過都唔係執, 要一堆材料自己做

我冇特別儲材料, 正常玩去到25, 剩係夠料做3件

就咁睇最麻煩係核子材料同黑合金, 我個身本身有幾粒都冇為意邊度執返黎

之前我執咗一個紙袋入面好多垃圾跟住之後死咗俾就人執走左

巴打們都係PC?定係有無tg group？
PS4玩家表示單機打到24lv
完全感受到係廢土毒到核爆嘅感覺

ps4 25, 近戰仲著緊15lv衫(高lv爛晒冇材料維修), 靠半套PA勉強單機到

一見到超過3粒紅點就走佬再潛返入去暗殺 堆廿幾lv任打嘅怪幾乎都高lv過我, 唔打怪升lv堆任唔夠升得快

負重bug fix 左?

係

唔識玩了

我一直都冇玩bug咪又係咁玩

殘體架？

裝平台果陣揀繁體=繁體

要唔要D 式器?

第一張工房起機做黑合金礦 , 要自己搵強酸做黑合金廢料
第二張工房有起機做核子材料做，果到有個活動任刷多幾次拎核能發電機設計圖

另外其他方法做下右下個火山圖啲任可能有黑合金，核子材料就唔知了。

我都係，可能有啲玩家仲意留武器同裝備所以咁

暫時都係白泉刷 ，新手最好做左礦工動能甲加多個戰錘去就無咁易死，一般都係做任務拎
自己都係43lv

礦工甲個冇加負重bug fix左未

thx巴打 尋晚係左下角周圍搵地鼠礦工, 佢地d衫都拆到黑合金, 已經夠數

核子材料google到可以打幅射蠍, 今晚攪埋

有無ps4 一齊打？ add frd

武器?基本上每款彈藥留一把就得
重型武器個啲本身唔多彈藥/把槍冇星就攞去拆

好多有星, 睇下有冇人要

幾多lv可以重點

51

Thanks 鳩點先 揀左啲有用既卡先

戰鬥系既卡有時去到四十幾先有得拎
三十幾lv諗唔到點咩可以點製作系既卡先
總會用到

有野想問歡迎入discord

由於改左負重bug
唔可以乜狗屎垃圾都汁晒
所以係到講下傳說裝備有咩係勁

首先 傳說裝備每一粒星代表一條額外屬性
最高三星 （有特別例子有四星 不過唔係重點）
咁一星裝備剩係有一個前綴
兩星就一個前加一個後
三星就一前兩後

我盡量列晒前後綴出黎 少左就請巴打加番上去

通用武器前綴就有
狂怒 煽動 毒蟲 穿甲 暗殺者 潛行 種族加成三款

遠程武器前綴仲有
四 雙倍 雙彈

通用武器後綴就有
+1 special

近戰武器後綴有
+40%揮動速度
+40%重擊傷害
格檔-15%傷害

遠程武器後綴有
爆裂
+射速
+換彈速度
+描準傷害
+暴擊傷害

咁好簡單姐
近戰最有用就狂怒 煽動 染血
最好就配揮動速度
重擊傷害都唔錯

所以最強近戰武器就係 三星
狂怒/煽動/染血 + 揮動速度 + 1力

遠攻仲簡單
最有用前綴就雙彈 直接加倍傷害
後綴就爆裂 再乘二 變四倍傷害
所以雙彈爆裂武器咁貴就係咁解
配埋換彈速度就真係比你玩晒

再講埋防具
防具前綴就有
不屈不饒 無重量 變色龍 暗殺者 護罩 先鋒 烈士 三種族減傷 變種人

後綴就有
站立減傷
沖刺減傷
增加潛行能力
減子彈重量
減食物藥重量
防幅射
防毒
+1 special

基本上有用既前綴就
不屈不饒 無重量 變色龍 先鋒

後綴有用就
站立減傷
防幅射
增加潛行能力

唔好鳩點,
過左51LV再升LV係俾你選擇"要張新卡"定"轉移一點SPECIAL"
唔係洗點
你揀左轉移就冇得開新卡

我覺得至少諗好近戰定遠程, 潛定唔潛, 盡早點齊15點s/p/a重要d, 唔係到廿幾開始秒唔到怪, 會好撚難

其實仲有一個玩法係點15力先 去到後面先轉番其他
因為力量會加成近戰傷害
但感知唔會加槍傷害
如果拎唔到勁槍
大約三十幾LV果段時間會好痛苦
相反15力是旦拎把雙手武都一下重擊一隻怪
而且今次改版仲要少左出.308彈
資源未夠真係唔好玩槍

大家同人trade嗰陣記得收埋把武器，而家有個bug係可以直接拎走人嘅item

通常垃圾同礦我會起工房掛機等拎, 依家比掛30 分鐘

不安

修一個bug
多三個

其實唔明佢51之後點,
例如有10點點錯 咁咪要61LV 先可以清哂啲錯ga 點咪變左食點數

係呀

想揾人一齊玩
Psn: larsdridi

傳說武器掉落率好似都低左 睇黎佢唔想啲玩家咁快無野做

上網見人地枝高爆彈散彈槍，食埋卡片成500傷害，近距離射仲會炸死自己仲有枝 自動流彈發射器成200傷，不過傳說效果係一槍射2粒流彈 PVP有無動力裝甲都好快比人秒

Pvp大家都係一槍

23lv 齊齊玩

想問下彈簧同傳動輪邊到刷多，有時工屋都唔夠，修個散彈槍同戰錘用 ，同問下40~50lv 變種人邊到刷好

bug 黎

彈簧妖怪
傳動輪死爪
變種人牛排屋多

反而最缺係螺絲

玩到三十幾lv發現一件都整唔到

但提早揀左啲要用既卡先得唔得 依家都點到鳩鳩地

平時冇執開垃圾

同埋防彈纖維邊到多 on99比啲幅屍獸噴兩下啲甲就爛左

精神病院

電池核心邊到多？

尋晚打機械腦廿隻都有 一個核心都唔掉

身上得返三個 無動力裝甲生存唔到

總結隻game好唔好玩?

著住甲登出再入game補核心個bug fix咗? 咁就要記低有核心拎嘅發電機位置, 間唔中去逐個抆

76本身係隻外傳性質嘅game
相對重「探索」而唔係系列正統嘅「故事」
所以如果想睇故仔未必適合，因為今代講故仔依賴聽錄音同睇電腦d 日記
但如果想係廢土到執垃圾體驗末日嘅感覺我覺得唔錯

有online玩?

呢代係online game黎

岩岩youtube食往飯睇人玩
條女行左30分鐘咩都冇

咩都冇係咩意思

雖然好撚柒多bug 但我真係覺得好好玩

冇任何生物......
全地圖得佢1個識郁
同依家隻game掉到得???

200?

唔關事

mgsv一樣係錄音主導故事

隻game 本身潛力大，但比b 記搞到fallbug

有冇巴打大約35 lv 一齊玩?
add telegram ?

中午去出隻

fallbug 76

啲治療針多到唔知點用好

拎去賣

新手點起手?

我玩近戰, 試過幾次重玩, 最順利同最後一次, 我係一開始點敏, 卡揀回ap+45%(3個lv), 印象中好似3點敏就裝得

之後點到4點魅, 裝到獨行俠3 (如果有朋友一齊玩可以點到3就得)

然後全部點力, 卡片就揀雙手武(唔一定要雙手, 自己決定), 中途唔記得十零lv左右, 智力果面會有臨時戰士呢張卡, 果個lv開始就點智力同臨時戰士, 直到5智同升爆張卡

然後又繼續點力量, 同近戰相關嘅卡e.g. 揮舞速度

每5lv有得抽幾張免費卡, 我好彩就抽齊乖狗狗, 鐵胃同單峰駱駝, 所以食物飲品都冇乜點短缺過

到20左右會係耐力出現食人族, 到時就點一點食人族同點滿個鐵胃, 打怪通常一係屍一係史力加, 兩種都一路打一路食, 從此愈儲愈多治療針

點滿力就開始點敏, 我而家到27, 算幾輕鬆, 最難係20~25, 有d任會死幾次e.g. 25解礦工甲個工廠

p.s. 我係玩潛行, 如果唔潛玩甲, 應該點爆力開始就點智/耐, 唔一定要跟我點敏

同埋至少改一把好嘅狙擊槍, 對有甲之前幫到好多

用淨水可以一變2, 想問下你邊到搵到咁多

我都想玩潛行，我依家45lv 見到好多潛行卡好似幾正，不過我玩左近戰😂

其實係到搵一開始無可能玩到科技槍，因為要好多材料做同修理，到慢慢肥起先可以做科技槍，頭1~30lv 都係近戰 or 用槍

robobrain 跌core係 bug 黎，已經fix左

其實如果唔係傳奇裝甲嘅話，craft過新嘅仲好過修理

我發現點解自己會咁缺電池核心

我同朋有一齊解任務 我已經用完兩粒 （電力都係九成滿 ）

佢仲一粒都未用完 唔知點解會咁

我係玩潛行半自動步槍 主要用VATS

佢玩近戰重型槍 大家都用動力裝甲

佢亦都話無點增加電池時間

到底係點影響到電池差距咁大呢？

我尋晚玩, 仲可以用核心bug, 就係著住甲logout, 再login果陣, 甲入面果粒會變100%

咁平時儲定4,5粒係身, 就冇電就換另一粒, 千祈唔好用到0%, 到得閒果陣就重登, 補滿一粒又換另一粒再重登

如果乜都冇點, 印度中vats同衝得多都好影響用電, 頭燈就唔知喇

我估vats 食電d?

原來係咁

多謝巴打

想問下核心大家點刷, 依家好似機器腦衛兵無再出

我平時回血剩係食肉 之前仲要用埋藥農儲下儲下儲咗200枝返黎

通常地圖右下角有個科技城鎮，有條街會有部戰機殘骸同幾條兄弟會屍體，個度通常都有副動力裝甲 而城出面向北行有個大湖經常有蟹女王，倉庫出面都有動力裝甲

我通常入server 得閒就會去呢2個位睇，夠哂近，拎核心順便集齊成套T-51 做完條科技城主線入面埋機械人唔會再打你，夠哂安全

不過有時到動力裝甲係空 比其他仆街搶先一步

想問點解用步槍射怪佢會唔死仲識回血 係咪bug 黎
搞到唔死都變死

爆炸有bug

留住啲perk 到20lv 先諗點去點，但先點左啲執野技能先，例如luck 藥農 同個strenght 垃圾收藏家卡，不繼係咁執，到時玩玩下自然有哂素材同藥物就易上手

玩唔落
次次都係被怪圍毆死

用308. 槍，一隻隻打啦，多用V.A.T.S ,

狙擊邊到拎?
依家5LV

依家到51lv 其實總同係咪有66點

56

用住獵槍先

我都係覺得第一隻人物玩近戰好少少

岩岩入去有人組我
帶左汁左件動力裝甲

一定要執多啲 辦公室桌扇，打字機，破舊的筆記版 中期修裝用

成日唔夠重可以點?

玩到三十幾又唔想重玩 岩岩開始玩真係唔好鳩點

都係升個垃圾收臧家perk

啱，開頭最好儲點，
由fallout3 玩琲依家最明。
同想問點先可以拎到多啲武器設計圖，係咪一定npc 買
玩到50lv 太多垃圾想做下電漿機槍玩下

知唔知啲科技槍設計圖起邊搵，玩開近戰，拎左個戰豉設計圖之後無再拎過

係咪要電漿機槍設計圖? 我有多一張

係呀，係咪要做事件先有，頭先做完鈾元子事件比果機槍圖我

仲有人玩

我都唔記得 我剩係記得岩岩係地堡到買完轉過頭又多咗一張出黎

獵槍都ok 刷下 輻射人 快肥

唔夠抽
成日被圍

藥又冇
幅射又高

多d用潛行遠距離偷怪

有冇拆散晒啲垃圾?同埋雜項入面啲髮夾同火藥都好重，唔好keep太多

有機會就拆
上限得160重

咩ID 比藥你

其實佢依隻GAME 成日要換PERK卡 , 有啲CAMP PERK 卡出去實戰都無用

依家有啲心得係 玩左S 一定要 近戰加重機
玩槍同潛行就睇下你玩手槍定咩而點A 或 P 之後減重就S , L就點多少少因為有爆擊秒怪 ,
I 玩咩都全點到15 因為要動能甲可以少啲資源起, 同 核心用長啲 , 槍匠同近戰工匠都要用.

但係個啲卡好多時都有用

你研究下啲點先
你去木場刷木 , 之後食個抗褔藥去河去拎水, 做多啲白開水先 佢可以補血 之後食消福藥 因為你依家幅射高 ,
之後你要點爆左 E 入面LV 2 就有 LEAD BELLY PERK 先 咁食白開水補血會無幅射 , 之後一到打怪食水 , 肚餓就去新手材殺牛 , 慢慢玩就肥上手

我終於知我咩問題
我差隻滑鼠

而傢邊度升lv最快

開始上手
原來L1有得自動瞄準

暫時9LV
今日有冇人一齊汁垃圾

多按q

PS4 / PC

話時話, 4果陣有得改嗶嗶小子設定d字同燈光色, 76係咪冇? 成日開燈, 但係綠色燈好肉酸

今集冇得揀

PS4

你唔講都唔覺 , 好心佢加上去啦

1個都冇?
同岩岩解消防員洞前搵到第2件安裝甲

我自己想同人傾, 不過又想一個人慢慢玩 因為呢隻驚好多時間要慢慢逐件垃圾執, 人地執咗又冇咗, 所以都係齋係度討論, 有問題問巴打們就算

講真呢個係我一直覺得隻game最大嘅缺點: 隻game好需要人多合作, 編編又唔適合長時間都同人一齊玩

佔領完有咩用?

依家都係夜晚收工得閒執下垃圾刷下怪算
諗住搵巴打們一齊去打高lv怪解仼又驚無時間

可以用佢個工房掘材料

今日係咁斷線

按v 可以做機採野

依家好似改左 如果server 疊camp 再入去另一server 會出現返同一個位？

玩左變柒碌

直接轉server 個camp就會出返黎

如果你想留係本來個server就好似以前咁搬camp重起

宜加先有心機佈置自己屋企，未fix之前真係不了

好難玩
藥彈用盡
依家13LV到想轉近戰
邊到有勁既近戰武器打?
同邊到多治療針拎

我建議係暫時定居係機場, 平時周圍入d帳篷拎資源, 醫院都多治療針, 同記得每次出個事件任清幅屍人x5波一定要打, 打完有獎品同空投, 同一定有治療針

其他事件任做得就做

再加平時周圍清d屍, 好快到15lv, 然後就去平林鎮一開始驗水任務間屋仔刷入面個商人刷設計圖, 直到有出好野為止 (我呢隻人玩拳套就刷到出拳套, 你玩單雙手就自己揀其他)

點解揀果度刷呢? 因為間屋仔係新手必經之地 好多有心好人會擺垃圾/多餘設計圖入間屋個監管人藍箱 每次經過順便開下, 好過齋刷車站

當有啱用嘅武器設計圖, 就整幾件最低lv黎拆, 學到有用嘅parts就可以正式上路

用夜d試下
隻game玩落又幾好玩

話時話係邊個機場

依家隻game幾錢? 見好似fix左好多野有d興趣

應該係叫摩根鎮機場, 係新手平林鎮右上, 跟住主線一定會去過

成功搵到個任
第1波殺緊第2隻怪時死左
唔夠抽

今晚
點睇自己id?
同有冇彈
彈都用哂

佢地成班出現之後會狗衝去隔離廣場, 未開始前搵個望到廣場又夠遠嘅位潛住等, 一有怪就L1 Vats lock一隻之後取消, 然後手動瞄頭, 你用10lv槍正常就一槍一件, 距離好嘅話起碼辣低3隻先發現到你 會輕鬆好多

p.s. 清完一波唔使急住自己啪治療針, 扣咗少少血就用食物解決, 如果扣好多, 係廣場附件直頭有一個帳篷入面有床可以訓覺, 慢慢補滿晒先出去, d怪出咗都唔使急, 時間好充裕

記得打完唔好走住, 5波完咗會有空投, 位置會有紅煙提示

Hello想問ps4版多唔多bug
係ps4玩fallout4好鐘意，但係76個review真係好令人卻步

我都係ps4, 暫時中過嘅bug:
1. 怪卡牆打唔到你, 你又打唔到佢 (冇理佢行開就得)
2. 任務突然冇晒 (熄game再開就得)
3. 落唔到動力甲, 卡住畫面hang機(重登解決)
4. 任務提示解完一part之後冇更新(on99係間屋跟住個菱形搵咗一個鐘後重登解決)
5. 玩玩下唔知幾時開始變單人game (本身單機冇影響)
6. 有一個任, 要修理一部唔知乜機, 不過行埋去冇野㩒(官方已fix bug)
7. 一日斷一次半次線

大致上唔影響遊戲體驗, 作為fans依然玩得好開心, 不過真係成日會需要重登

最大都係第6點, 成個任kick住兩日官方先fix

改咗掉野機率之後打咗都打唔到好用嘅槍

Thx, overall故事如何？如果當單機玩o唔ok?

氣氛我覺得唔輸fallout4, 不過故事輸好多 亦冇好似4咁有得揀唔同語氣對答

單機玩我玩到30, 間唔中會好難(因為online版會因應當區玩家lv改變怪物lv, 有時d勁高lv會係低lv區出現 )

間唔中會唔夠怪打卡關, 不過全部可以堆屍解決, 死亡跌垃圾only, 如果已經擺晒入箱就除咗晒時間都冇乜懲罰

個人覺得fans向, 我自己玩得好開心, 不過唔會推介俾冇玩過前作嘅fd

我冇玩過前作都感覺良好
有滑鼠應該會更好玩

200內實體
同今日kfc特價50蚊6件雞

你pc ? b 記個id 就係

想問下有冇網教學 點搵動能甲設計圖 想做下X-01

希望百屌成才

ps4

我pc , 都唔明 ps4 同pc 玩家點解連唔到一齊玩

PS4有TG gp

好似可以pc 同 ps4 玩家都連到，地圖右上角有id

依家睇同試下
同我知點解我會冇哂針
原來我裝左自動用針

我果時無點到我穿左動能甲有時減血好慢，但無睇血，所以死左

grando5555
依個?

冇得加唔識加
要加場先可以加佢好友

有冇依個先

原來係下面

你搵唔搵到我?

拳套會唔會食徒手攻擊

搵唔到呀，你加唔加到，可能ps4 同 pc 分開sever

食

冇
同你唔岩channel

15之後可以去邊到搵食

打下面火山拎埋傳遞輪

有冇人卡係early warnings果個任 做左四個motor就唔比整第5個 relog無埋道具

我11月卡到而家，個人仔都過左lvl100 官方都未fix,客服：investigating

100
我玩左幾日都係14
你100點升

已經搬咗去地圖左下遊樂場 每日解佢幾個低能攤位遊戲就有差唔多十支治療針, d屍又低lv又廢, 仲可以順便儲飛換毛毛先生頭盔

我都係 夠方便

單手+徒手都食咁正？

應該唔食單手, 而家著甲冇得用

不過型就夠 我都由雙手轉咗徒手, 反正冇乜用甲

重點係突變好似有兩個加成, 扭曲肌肉同鷹爪 不過未玩到咁後未測試

依家15LV
點先可以輕鬆刷白泉

你需要隊友，汽油彈往屍群掉，有打到一下，有 EXP。

我21Lv一個人打，打到乜裝都爛哂先拎到把劍

好難升
有冇邊到易升D

個突變 變色龍真係垃圾
唔着甲先隱形
完全高風險低回報

應該要配特別流派? 好似b社另一隻game上古5咁, 有一種玩法係係怪前面潛行, 隻怪會特然冇目標0.x秒, 就可以正面背刺

76 好似都有同一個技, 潛行怪會變警戒, 系統反應應該有0.x秒可以用潛行2倍傷害

今集第一次見到突襲者機械人, 招getter beam範圍仲遠過我支狙 痴撚線射到我碌落山

Ps4仲有冇人玩緊
同個friend 解哂D杯已經棄驚咁滯

玩緊, 不過慢慢玩, 有時又玩下其他game

巴打咁快悶, 已經試晒咁多玩法?

我由11月中玩到依家都係60, 有斷時間白泉近戰刷怪

一隻sneak sniper, 一隻近戰小強
有諗過整一隻bloodied build玩1shot
但又要再升過嫌麻煩就唔搞啦
你幾lv咩build 使唔使送啲lamlamlei武器俾你

刷AR 果個？ 都係刷屍人呀啦

thx巴打, 我都係30左右潛狙, 有時又玩下隻20lv 近戰

如果有動力拳套設計圖可唔可以益下我

裝就唔使喇, 我估有排都未到50, 只會塞住個倉幾個月 留俾其他有需要巴打

新手17lv
亂點流
有冇咩武器可以令我快速50

同點先有核彈

之前有張 被我食左lu
So sad

最實用咪近戰s build, 遠攻就轉heavy卡
拎把instigating title 嘅雙手就可以打天下
再唔係就可以試bloodied 1shot build， 不過要齊裝齊技齊mutation先玩得起
極度建議你諗好點切個build先好點，唔三唔四又想玩落去嘅話遲早後悔
玩槍除左sneak sniper之外都冇乜點研究過
升lv的話，依加最快都應該係刷白泉核彈區？ 呢個有待研究，因為之前比人nerf過

打晒成個enclave任 個尾任就會教你點樣射核彈

instigating title 嘅雙手
你有冇

有50lv嘅 啱唔啱使
如果你under Lv30可以試下去地圖右邊核電廠下面個工廠刷經，有幾隻robobrain同一大堆機械人刷
D Robobrain遠攻得粒煙霧彈會on99隔好遠打你，你拉開一小段距離打就可以智取佢哋 多經得嚟又多料出 lamlamlei

唔緊要, thx bro 動力拳套應該都唔係低級野, 都冇咁快自己整到, 到時洗商人都得

我操控差
怪一多好易死
有冇15-20勁武器頂往先

玩到endgame又點會留低lv武器
嗰邊啲怪智障得嚟又好容易死，你是但拎把軟程都可以屈死佢哋

冇遠程
我得近攻散彈

想問一個問題如果2個人一齊玩執啲垃圾係獨立定係人地執左就無

Robobrain已經易打又多經，真係咁怕死嘅話應該得返企窗口位刷白泉

岩岩試過
原本好地地
之後冇啦啦d守衛打埋我
最後又係死

有冇ps4一齊玩

Ps4版$218

200內

比我搵到白泉升lv法
原來可以卡係窗口射

又係死咗去緊執屍果陣更新 又冇晒d垃圾

少少提示都冇

其實以前已經有, 不過白泉太多人搶怪先走入去打 如果無人我先企o個到

人多可以轉圖

升得好快
唔夠彈
有冇人送D散彈黎

自己整其實都唔難, 如果你平日有執鋁/鐵罐

如果冇執開, 我推薦你去左下角遊樂場, 成堆玩具/毛公仔/有兩個警報鐵罐風鈴, 可以拆一大堆鉛/鋁/皮革, 仲有十幾廿隻屍會出散彈槍同子彈, 同起碼一個每日任玩遊戲拎3水3治療針

打一轉應該清怪場應該夠你用好耐

我D料整哂

同我想問下點解我個套裝甲咁雞?
人地D裝甲又黃色又硬?

邊度有 想買隻試下

周街都係
你上電子格價網到查
最平188

觀塘198 聽日買

1開波小心比人殺

咁多人玩架咩

打下核爆區既怪 得閒刷下蝙蝠怪皇后（會不停出卒仔） 都一堆經驗

好多

有冇散彈彈多

Server under maintenance?

更新緊

200幾蚊左右係抵玩 官方話會keep住更新

好似我呢啲on9 比400幾蚊pre-order 真係

唔好亂點，有散彈流，有手槍流，唔係你升到上去打怪會好廢

記得升 A perk card 要2點升爆可以做 多80%彈

有冇巴打用過十字弓? 係咪本身自帶消音? 射出黎把聲仲細過用咗消音器嘅槍

同埋佢d子彈, 武器上面顯示用螺絲, 但係又有一種彈叫十字弓彈, 係咪顯示錯誤? 螺絲都幾重要 如果用黎做子彈就唔用喇

買左準備玩過性誕

唔係有得重點咩
同我尋日打到唔夠彈咁岩30左又咁岩比我打到把大錘
轉左玩大錘流
依家係高泉1-2下1件好鬼好升

200真係抵玩
又有得ONLINE

佢重點嘅方法係每升一個lv俾你扣一點舊點, 加一點新點, 但係果個lv就唔再送技能卡

如果你d點數爭好多, e.g. 點錯好多p, 突然想玩近戰, 可能要60lv先由15p轉到15s, 而原本有計劃過, 你60lv果陣可能已經靚build仲多10張滿lv嘅垃圾減重/開鎖,其他武器滿lv卡俾你隨時轉

簡單黎講, 所謂亂點只係技能卡冇乜所謂, e.g.我而家玩近戰, 點爆單手, 突然想玩雙手武唔需要重開

個人覺得近戰同遠程同手槍係3種點法, 如果想玩超過一種, 我會玩多隻人

開多個人
好難升
同應該玩近戰
遠程太消彈

你都識講難升 到50之後咪仲難升十幾lv黎重點, 所以如果你而家唔係加錯太多P (近戰幾乎唔使點), 就盡早計定數, 武器卡點錯冇乜所謂

力量一定要15, 玩甲應該要點智, 玩潛應該要點敏, 其他平均點, 耐力比較重要

點解力量一定要15
我5點都嫌多，準備減

咁加洋銖
如見到有個人288lv

近戰先要15o者, 遠程真係5點都嫌多

每多一點力量 負重會加5
淨係呢點已經要升滿

尋日有人帶我刷到張核彈發射鑰匙卡
係咪一定要解哂任先用到?

我估好多人都因為咁, 反正點滿力量, 不如玩近戰 我自己就係咁

你升一點先可以洗一點，咁咪食左一點perk 所以唔好鳩點
你錯10點又想再點左10點perk 來回20點

保守應該平均點
先全3，每項都可以插3 lv，或三張卡
智力基本5就可以全製作維修
我係以每樣6做基本，之後再微調
唯有str未上過6，初期頭5點係力 for前期負重近攻

20級拎秘神會把劍白泉無雙到50級換槍
白泉最怕俾怪圍，前期預咗堆屍升級
食抗輻，唔夠力食埋霸力，個直角背住拉後貼牆
d鬼會輪住送頭，一般只有兩隻摸倒
近戰又可以打斷屍鬼攻擊
太多怪會推背迫出角，記得貼牆打
一波尾段有隻溫迪戈或發光肥仔
20級果時就驚，3,40級就刮佢出嚟打
最緊要夠勇摸到先有exp
要冷靜，多怪勿亂跑，搵牆貼，奮戰到最後一刻
清完執晒啲野去賣，換下武防屍鬼裝
無星裝坽去拆學改裝(大量鋼皮垃圾
搞完一輪，d怪又spawn
5點s係3級快斬，2級行動藥房(用到今天
另外int 2/3點臨時戰士

唔夠負重就飲酒加力食鹿肉霸力丸

係咁教人冇腦近攻，打輻屍/女王又埋怨唔落地

玩近戰流加重武器流要15 力量 ,其他流唔洗

袋鼠，輻射鹿，各加20重
8點str就係咁慳咗
未計飲酒霸力

你都啱，我就係因為只減5負重，又可以多一點用

卡同裝備都有減重
輕裝行者1級，食水-30%
行動藥2級減60%
裝備有食物，水，輔助品(說明錯誤為武器） -20%兩件
輔助品共-100%，食水-70%
str另外3點減-90%爆炸物重
400粒手榴彈，300針，300漢堡扒
3000 10mm
2000 .44
長期160/180負重
箱都未爆

打多件-20%裝就可以減1點藥局
變輔助品同食水-90% (Max

純粹分享互相交流

有冇人血清

係消音武器，同肯定係用箭唔係螺絲

外國有人改文件入左vault 63 雖然堆texture未整好,但我覺得幾大機會無NPC

玩近戰可以點埋shotgun/ heavy 吖嘛 平均點唔想唔落仲陰公
我隻近戰打女王見佢飛就轉卡用.50打 落地就用槌鋤9佢 打女王多近戰同少近戰個傷害差別差好遠下
負重的話咪著甲再加個負重mod 加埋袋鼠 真係問題不大

強烈建議新玩嘅用build planner plan定點升好先
未雨綢繆之餘 50以後又唔洗麻煩重新洗過

雖然得英文版 有唔明可以問

點樣打鐵兵衛
高攻血厚同死爪一樣

係3隻腳大大隻定人型laser嗰隻？
我英文版唔清楚 如果係大大隻的話就打佢背脊嗰兩粒core, 你P有技的話開vats就會掃到, 基本上一射即爆 唔死都殘廢

其實玩咩流都要留六點去白泉刷，3點雙手武器，3點動能甲減壞60%同修理更平

想問邊到有鐵兵衛刷多，依家想有方法刷動能核心，依家得鐵兵衛有🤡

刷素材整

刷到47LV
差3LV
開始好難升

太遲
轉左玩大錘流

終於50左
同點解有D技能冇出現到.?

Robobrain都有架 仲易打勁多
去地圖右邊核電廠下面個化學工廠嗰度刷 嗰度有幾隻

你係咪扣住D點冇揀卡？
你要揀左卡佢先當你升左lv比新卡你揀

thx bro

唔洗客氣
有機會一齊打 小弟ps4平台

Why not both? 我大錘 重機槍 散彈 一拳超人手套都帶係身用 轉技能就轉流派

有傳奇武器就會留低用架啦

夜d清主線射核彈先

差一隻T60左臂就齊全套，有冇巴打知邊度揾到

刷動力裝甲站

地圖上有好多地方都有 跳ser刷

屌班仆街霸曬白泉唔起炮台又唔刷

刷返套T51啦，最高物防同能量防係佢

如果唔係stash box無位真係打算全部都儲一套

殺曬佢地

剛買左，想問出vault後係咪無任務指示？
一出黎係到鳩行

周圍汁垃圾

依家主線解到軍官上任
就黎有得射核彈

我地方可以同官方投訴
我中咗個bug 動力裝甲 啲嘢唔見曬, 得番個殼

有冇email I menas

假期先得閒玩下

秘神會個任

咩Bug？突然唔見？
我都試過唔突然見槍
嚇到我賴屎，再諗乜諗返轉頭搵一搵
發覺自己唔小心撳咗四方形制掉咗落地

PA 60秒回收，好難有bug
好大機會唔小心拆咗或者掉咗

係唔係比人拎左呀

我之前整掘礦嗰個裝甲,除咗個頭盔其他都整曬,咁我就放咗入個箱再出去搵下啲材料

當我搵到材料之後就求其搵個地方整咗個頭盔再返住返去裝埋一齊

返到去喺個箱攞返件裝甲發現得番排骨

依家安全爆重可以點?
話說分身係唔係用同1個倉
咁可唔可以將d垃垃圾比哂分身?

確認放咗入我的儲物箱？
聽你所講都幾離奇

淨係食部件，似人為

爆重自己有冇檢視過邊項佔最多位？
600真心非常夠用

垃圾一街都係都要開隻人去儲
冇星裝備有冇拆？
太多垃圾未必用得著有冇掉？
未夠45或50嘅武器都儲？
傳說武器最唔捨得
唔係頂級而未知可能有用就掉啦
果d胖子核彈，火箭炮華而不實
融合核心又會唔會太多呢？

以上所講都一街都係，隨時去搵都有得執
成個地圖就係倉

好多人都忽略76晌Fallout系列嘅特色-卡組
有各項減重卡
又有裝備裝作維修建築減用料卡
要卡就要Lv
成日煩負重不如掉撚晒d垃圾專心升多幾級買卡
d卡又可以USB

地圖又有大量工房各種垃圾池，金屬池
有需要咪搬去掘囉
咪再生人霸死地，𢴇下個倉逃離垃圾地獄啦

除咗二三星適正效果武防同核區植物穩定流體
其他都不重要或隨時可以刷一堆

都係嘅, 平時爆少少負重, 到飛果陣就裝卡減垃圾重量就飛得返

而家除咗膠水/核子材料同防彈纖維長期mark label之外, 其他都唔會特別執

呢集同之前技能綁死唔同, 希望第日有得set技能組合, 㩒個制就一野換晒卡, 唔使逐張換就好

爆少少建議 飲酒 食鹿肉 霸力

得彈料同垃圾加埋
其餘武器防具都清哂
都係爆左

垃圾總量唔會過300重嘛？

當單機game 玩
玩solo build
Lone wanderer

可能有
好多
藥加埋應該都有幾百料

以戰養戰，謝絕倉鼠
你d垃圾一直增長意味根本用唔著

藥就行動藥局拎上身啦，個箱唔使啪針食藥

好難升lv
啱啱lv25 miners miracles

想買多份PC版，除左官網邊度買最好?

做乜咁睇唔開
想買多隻的話就等聖誕節特價啦

同屋企人一齊玩 我見官網$39.99，想睇下有咩網站信得過又抵買啲

唔係幾明
首先個架係放唔到入箱 其次係個架係你身上面的話preview 係乜都睇唔到
你有冇試過放返個架出嚟睇吓啲parts 有冇喺上邊

唔熟pc版 但聖誕節絕對會特價
好似之前black Friday 個價已經直線插水

係咪畀人偷左，我上reddit見過有人話自己套PA畀人偷左

I don't know , it just disappeared

都話唔夠料玩遠攻
同之後係白泉靠堆屍升

最終玩槍？
我差不多80先成形

捱得過就春天

絕對確認呀因為我自己著住一件再擺一件入箱

掘礦黃色嗰個裝甲係可以擺入箱wo
我當然有放出嚟啦,就係見到咩都唔見曬

Parts 可以但個骨架唔得嘛
睇嚟你件野真係冇鬼左
其實你放入架再拎係身同就咁拎住個架個重量係冇分別 下次記得袋好啲啦

想問下黏著劑除左種，起邊到有得刷

新玩 唔係太識

一大堆廢料應該點用

所有垃圾都有用, 不過有幾樣野特別重要e.g. 螺絲釘, 黏著劑, 又有d特別唔重要e.g. 鋼鐵,木同皮革

其他野有就keep d, 到你想做某樣野果陣唔夠材料, 可以㩒r3標記, 方便自己睇邊d垃圾應該執

要睇刷唔刷得中神槍先

我拆解晒 但都勁重
可以放邊

自己營地部機/藍色避難所箱

個箱同所有車站/油站係共通, 上限係600

個camp可以set係邊？ 度度都唔得

我想問打怪有冇

你係咪有兩副骨架

我有兩副裝甲, 一副係掘礦, 除咗個頭盔其他都整曬 都安裝咗上PA, 擺住喺個箱度,重有一副係著緊

安康魚一隻有4-8舊膠水

有冇位置

邊套裝甲好用?
想去刷套

有冇人唔用甲玩

而家用秘神會劍加狙擊槍，有個缺點就係一大堆怪既時候清得好快

唔用甲

應該係燈籠魚怪？地圖近右上沼澤位置附近

女王nerf左 又fix埋傷害bug
依加打佢5mins都唔洗

我會留一套T51 同 X01
Reddit度copy出黎:
Type /Level (max)/Physical/Energy/Radiation/Total/Comment:

Excavator/45 /300 /300 /426 /1026/extra carry weight makes u squishy, hard to obtain mods

Raider /45 /401 /401 /401 /1203/as expected the weakest classical set, easy mods to obtain

T-45 /45 /420 /420 /420 /1260/Answer to what devs were smoking, hard to obtain mods

T-51 /50 /514 /514 /370 /1398/surprisingly useful late game, hardest mods to obtain

T-60 /50 /460 /430 /475 /1365/surprisingly weak late game, easy-ish to obtain mods

X-01 /50 /458 /513 /513 /1484/Best Overall Scores, easy to obtain mods

Ultricite/50/513/453/453/1419/Only second best overall scores, second hardest mods to obtain

補link:

隻Game已經完咗

啱呀 依加開都係同鬼佬買下嘢
儲D end game裝

thx 返去慢慢刷

最近好易lag 同斷線，大家係咪

好易藍畫面

玩手槍玩唔落去
細力到一個點

我試過一次
之後重新開機，如果打完傳奇怪一斷線我燥火

大家玩咩流，利申：雙手武而主重武器流 ，點左三點近戰都係為左前期刷怪同白泉刷

玩手槍單發又冇步槍勁
連發又唔夠機場高傷

想玩手槍流，但有啲止步

難少少喎
比上不足 比下有餘
玩步槍啦 我打D死蝙蝠2下就收佢皮

刷傳遞輪 大家係咪都係打火山老鼠 ，有冇咩特殊怪刷

50口徑定mg42好用啲？

mg42太低傷，我拎黎收藏用

呢個好似打死亡爪
地圖右邊座山洞入面有三兩隻

幾型

右下火山洞？咁要刷下死亡爪

地最右邊，中間
"自己人"開任務果座

集集都係步槍玩哂好悶
最弱智係裝現成配件要夠技,弱智設定

裝現成配件要卡似bug多D
的確係on99
玩歩槍係幾悶下 所以我開咗另一隻人玩近戰heavy 坦得又打得

重機你地多數用邊枝

有冇人而家次次打親女王都好delay

S 5招fix死啦
I 就加爆炸傷/槍匠 加招著甲加隱定
L 用加15%傷 同one man army

其他就放E->C
打女王倒水咁倒

明明加耐力 但加完卡個底既點數無加 升多個lc後無啦啦P 個底由1->2 🤔

想問下邊度可以搵多啲貢桿式步槍

天上飛果隻幅屍獸隨機出
尋日打隻50級出至尊槓桿設計圖

隻野好勁你點打?

有冇巴打識開關頭罩/頭盔嘅蓋? e.g. 突襲者頭盔咁, 見到人影響可以開蓋, 搵極都唔見有制

警戒時會關，即係拎槍
平時會開

好尷尬
手槍
隻嘢係麻煩
打一兩隻都仲可以，三隻打成十分鐘

你支手槍係唔係專打幅屍獸?

不是，未打到至尊設計圖

有冇得同你組隊見識下

thx 試到

仲諗住可以自己控制, 打到個燒桿頭盔仲諗住有得關蓋扮真漢子

PSN?

用緊鐵衛兵

pc sadly

原來個頭識開咁過癮

pc same

鐵衛兵冇得開

有冇人知點啟動個 攻堅行動個事件

眼球機都冇 應該得突襲者有

仲有冇咩特別功能頭盔? e.g. 礦工帽粒燈會變咗黃光電筒

do you have Discord?

yes

有無ps4人玩

try add me
mikeyeung5

起689 gp

good

事件有得主動啟動?

攻堅事件我打過地圖左下, 如果特登要礦石可能會試下行去果個點, 之後一直換世界換到有一個有事件出

細個打機場3波幅屍人事件都係咁做, 快速拎散彈同308子彈

因為依個事件有好多礦石出，如果起工屋唔係唔得，成日lag 又易斷線廢時燥底，falllag 76

有冇人知電漿核心起邊刷好 ，係電漿，唔係動力核心

有冇巴打有兩棲潛水下衣marine wet suit咁上下
嘅護板改裝設計圖或自備材料代工？

有冇巴打知銅礦點起邊，唔係工屋果啲

鋼鐵兄弟會最後去玻璃洞搵個女聖騎個任, 屌你解咗兩晚先解完 成個任由第一個雷達開始, 到最後都冇check point, 34lv去解

有幾次解解下斷線 結果要由第一個開始搵起

又有幾次解解下有高lv黎打怪, d機械人/屍由廿幾變到50+lv

仲有兩次解解下有人掟核彈掟正個位

唔計無數次引到幅屍怪俾超音波射9條街, 最後解完果刻, 成個身都爛晒

陰公

圖中間有一個 但好多怪會過嚟搞事

暫時卡最耐係呢個 呢個關乎online版系統問題, 要就高lv可以周圍去, 又要就低lv可以同高lv一齊玩, 唯有辛苦咗低lv又單機嘅毒撚

而因為我每晚都係訓之前玩一陣, 個零鐘到, 攪唔掂都要放棄, 而個任太長真係要等假期先解到, 一入game中核彈秒殺其實我係笑咗多過嬲

不過解完個任都35, 多招逃脫大師 應該之後唔會卡關, 再過十個lv可以用後期裝, 之後就應該順順利利

洗突變果個黑水礦場, 同隔離個車站中間有幾粒

我係想有冇銅洞果啲，水晶洞同鉛洞 已經搵到 ，差銅洞同鋁洞

仲玩緊?
一早棄左

無咩啱玩，想等上古卷軸6 又有排，上古5 都打爆過2次

升到95lv無野想做 任務黎黎去去都係幾款，刷怪刷到悶，核彈打完幾次又無咩特別 自己資源都叫夠唔想farm, 等佢加新content 先再on

依加有冇人一齊玩？

負重bug係咪fix左？
利申45lv終於無位

fixed

佢真係冇諗住加新野落去

你唔係諗住呢間垃圾公司肯免費有新野

Bugs都未整好仲邊得閒加新野 佢改低經驗獎勵同掉落率擺明係想拖慢玩家遊戲進度等你玩耐啲

改bugs
fix一個多3個

唔係bug 就del 佢 ,肥矮機器人就有核心出，又del 左佢。
依家好bug 核心轉ser 可以重覆又fix 佢 , fallgag 76

彈game呢下煩

係呀，一晚可以彈幾次。（利申ps4版）

所以我都唔明官方諗咩，對遊戲無咩影響/良性bugs嘅野就急住改 反而嚴重bugs就未fix 宜加有個bugs可以複製物品，啲人複製一大堆傳說武器拎上網賣，而且copy過程仲會搞到全ser都lag, 可樂蓋又可以上網同人收,咁搞法隻game只會愈黎愈唔平衡

其實我覺得無乜所謂
雖然今次有pvp，但fallout都唔係注重pvp嘅game.
無需要做到平衡，人地幾勁，雙彈爆炸又好，其實除左酸，唔會好影響到我地體驗。